光復城大 時代革命

city人仲唔罷食學校 Canteen

九龍塘 罷工 集會
又一城見

同埋咪再幫襯商務

城大好多大陸狗

琴晚民主牆差D開戰

罷品香呀

hall can係咪都係美心
定唔係

不嬲唔食

轉咗大家樂，不過難食到嘔

仲有隔離南豐都藍呢

平囉
但大家樂都係藍照罷

應該得返subway可以揀

仲有kebab

今日搞到咁都唔停課

SU做嘢啦屌

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

有咩can 唔係藍？

想知有咩can可以食+1

Ac2 係咩供應商？

美心

ac1-ac3都係

唔係得ac3先美心咩

咁間間canteen都唔使食啦

Ac1ac2轉咗大家樂

呢間野喺邊度？

AC3 3樓